今晚新聞前仲有無國歌聽？

點解咁講

林鄭會唔會帶頭反共？

支那國家嘅歌詞畀大陸標為內容敏感

支共都有今日啦
以子之矛 攻子之盾

咁仲會唔會有國歌法？

唱: 敏感內容，拉
唔唱: 違反國歌法，拉

以上當然係選擇性執法
見你係藍絲咪唔執法
黃絲啦喎，就。。